有無發覺開始多區議員出黎拉票

其他區 早多半年都開始有

呢件垃圾收皮未
荃灣市中心藍到咁都係因為佢

荃灣市中心終於有人佢選

市中心落雨D街浸撚晒水冇人理